[突發]派錢呼籲篤灰暴徒相！$1500一個

冇委仼証既全部都係暴徒
我要$1500呀
大家千奇唔好用太空卡亂sd呀蛇madam啲便服ig fb相資料篤灰
帶左口罩又遮哂相 港女又全部平胸 容乜易認錯係madam㗎

有1500蚊

剛剛再接到另一位熱心市民再加碼，現在是500+500+500+500=2000/個，歡迎各位舉報！

有多過一個人篤同一個仲要平分啲錢
(唔知有冇get錯)
屌咁窮點樣賄賂到我地 加碼先啦

我比較中意免費篤灰睇班狗全家比人貼街招多啲
睇人仆街最開心

第一個篤劉馬車先
太過份啦佢

終於有懸賞令

吹得就吹
弊在會有on9廢老信

9527答我！ 佢地真係未知分清自己陣有咩人？

今日睇live好似見到馬車
有冇巴打cap到？

毅進制 500

we chat傻的嗎🤡

我無野講

56051550

我冇野講

po d警察ig相去扮暴徒會點

1500蚊

又想分裂
問題係出得嚟錢已經係最唔重要
唔出嚟d廢中廢老又唔會有料

快啲打去撚狗

唷 $1500唔是我派呀
whatsapp蛇頭吧

不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話